兩個女仔 細你9年/大你9年 點簡？

小弟25歲
最近有兩個女仔對我有好感

1個16歲
讀緊中學
同佢相處有中學初戀Feel
但瘦底，無肉地，唔係處

1個34歲
樣唔錯，身材都幾正
自己有層樓，仲供緊
但年紀好似有d大

學生妹
中女

大波個個

16歲做SP,, 慢慢調教
34歲做賢妻

其實如果keep得好 個樣後生 冇話咩中唔中女㗎喎

你想安穩咪大果個
細果個最多咪比你地拍到一兩年

一兩年咁耐？
我驚樓主3個月就戴帽

why not both

都係

點樣可以識到16歲非處？

小妹 16 歲
最近有兩個男仔對我有好感

一個 16 歲
陽光少男
同佢一齊好 sweet

一個 25 歲
好男人叔叔
少見

應該點揀

講呢d

佢破處果陣夠16

問緊你點識返嚟

睇死你31歲都一事無成
到時對方 40歲
重要等你有成先 生仔女？
你唔好累人啦

16 果個對你黎講都係玩玩下
你想玩咪玩囉

如狼似虎

咁都開po問 梗係大

唔使諗
梗係 去食軟飯啦

網上

兩個都唔揀
呢個世界又唔係得呢兩個女人